［突發］達哥出聲了！！！！

原諒你了

check左schedule本身冇工作咋

你班引戰狗想迫死牠嗎

風起了

樓主引彈狗

收聲啦引戰狗

最撚大引戰狗就係你本人

含撚啦狗達

唔反达了

終於同大J 同氣連枝

呢堆友平時有咩工作

又係喎

躝屍啦

排斥伍公子？

講真 呢班友好多都冇聽過

屌牠6月9之前都罷能咗工無開台啦扮乜能
偷懶就當罷工

冇野做咪扮下罷工囉 達狗點都要跟隊

牠有排舞台劇有去動漫展

本身收左台 就話罷開台 點解佢今次可以中曬關公災難

唔好分化啦
家下要同心
多一個人就多一份力量

唔反迖了

屎萊姆都有份

利申 無留意開 只係聽講佢親中

痴線
Youtuber本身就係自由工作
Btw支持表態

身體力行出去集會先講啦

好核突……真係好核突

舞台劇cut能咗都叫罷工 咁我未返工前罷交咗20幾年稅了 不合作運動之父

做下戲姐佢 咁岩果日無job ,本身又無開台好耐，
唔係諗住咁就洗到底阿?

乜水 ?

本身都冇工開 罷乜撚？

其實, 直播吓自己出咗去集會現場咪得囉
淨係做呢D表面嘢有咩用

死撚開啦

D sir貢激動做乜

是但google入一個都罷左3個月工冇出片

真 用自己影響力做多一步先叫支持。。

就算有工開都係佢自己一個搞 罷唔罷冇分別啦

牠瘦到咁點上前線

達哥咪有出trip又有出片

我同佢不共戴天

大家都信錯佢了

伍公子youtube浪子 做實事唔做表面野

好心達狗唔好再柒落去啦

嚮應都仲要俾你地引彈狗屌

人地本身冇正職，罷咩工

正職是乞衣

太遲了，再見

算9數啦佢

屎萊姆哥哥都罷工🤣
是咪要上深圳飲喜茶呢?❤

如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。

咸左

米挽啦
信伍公子做show都吾信達哥真心反送中
做實事想回餽社會😂

行得太前

大灣兄弟

一直忍辱負重

收皮啦 一路都冇工開㗎啦

以佢站錯邊呢個罪行嚟睇
除非佢能夠 加入抗爭到坐監否則都冇人再支持佢

佢坐監我都唔會放過佢

唔好盲反

你親手拉佢囉

表左態就最好啦

大J >>>>達哥>Toyz

開台=番工?

唔關有冇野做事, 而係"表態"

公子明顯冇埋亦都唔會埋佢地堆啦

咸左啦
我信你啊陳近南

我會考懲教喺入面卒撚死牠

無mira 既？？

根本就係成班圍喂喂!!!
屌你老母達哥同舊屎呃光環就整個咁既圖
真正幫香港果d呢？
Mihk一直以黎，
一個story都冇share過有間返送中呀，
由6月到依家都冇
反而其他係呢個list冇份，
但真係出聲出力既人呢？
屌，佢地班垃圾搞YouTube分化。

佢而家過街老鼠咁樣畀坐監更慘

開台有錢收叫唔叫開工

開少兩個月已經好慘, 唔想反了

條柒頭罷左好撚耐啦 係屋企發霉發撚左2個月喇 youtuber答句yes一日唔出片有幾難呀 真係做野先算啦屌

又冇人逼佢唔好開 大把外國steamer比人屌住都照開台啦
講到佢深明大義幾委屈咁

唔好分化

唔係當住係無損失
唔好花太多精力係批鬥無聊人

條撚樣好意思痴埋人地度

就算投誠都要有啲誠意啲架，唔好凿而家年青人係傻仔

唔通我推哂d job又要話你地知？

做show

仆街啦迖

不分化，不割席

達哥

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀！

Youtuber 本身有撚返工

夾公仔

幅圖邊個整

果日佢出去集會我就信佢真係罷工喇

達狗今時今日仲吹奏
含撚含到懵撚咗?

絕對支持“國際戰線” 沒有歐盟和北美 香港獨力難支
“反宣傳戰線”可加劇國內抗爭運動 一千磅的中共壓落一位香港年輕人 急需分擔壓力

佢去集會係挽救形象工程嘅一部分
唔能係罷工

人誰無過

達狗

本身都冇工開

佢捐左2個月糧去幫前線wo

fat cheque?

依位巴打潛咗水幾耐

算鳩數啦達狗